# Create React Appで始める

このプロジェクトは、[Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app)を使用して立ち上げられました。

## 利用可能なスクリプト

プロジェクトディレクトリでは、以下のコマンドが実行できます：

### `npm start`

開発モードでアプリを起動します。\
ブラウザで[http://localhost:3000](http://localhost:3000)を開いてそれを見ることができます。

変更を加えるとページがリロードされます。\
また、コンソールでlintエラーも表示されます。

### `npm test`

インタラクティブウォッチモードでテストランナーを起動します。\
詳細については、[テストの実行](https://facebook.github.io/create-react-app/docs/running-tests)セクションを参照してください。

### `npm run build`

`build`フォルダに対して本番用のアプリをビルドします。\
Reactは本番モードで正しくバンドルされ、最高のパフォーマンスを得るためにビルドが最適化されます。

ビルドは最小化され、ファイル名にはハッシュが含まれます。\
あなたのアプリはデプロイ準備ができています！

詳細については、[デプロイメント](https://facebook.github.io/create-react-app/docs/deployment)セクションを参照してください。

### `npm run eject`

**注意：これは一方通行の操作です。`eject` した後は、元に戻ることはできません！**

ビルドツールや設定選択に満足できない場合は、いつでも `eject` を実行できます。このコマンドはプロジェクトから唯一のビルド依存関係を削除します。

代わりに、すべての設定ファイルと間接的な依存関係（webpack、Babel、ESLintなど）をプロジェクト内に直接コピーするため、完全な制御を持つことができます。`eject` 以外のコマンドは引き続き機能しますが、コピーされたスクリプトを指すので、調整することができます。この時点であなたは自分自身になります。

`eject` を使う必要はありません。カリキュラムされたフィーチャーセットは、小規模および中規模のデプロイに適しており、この機能を使用する義務は感じるべきではありません。ただし、準備が整ったときにカスタマイズできない場合、このツールは役に立たないと理解しています。

## 詳細を学ぶ

[Create React Appのドキュメント](https://facebook.github.io/create-react-app/docs/getting-started)で詳細を学ぶことができます。

Reactについて学ぶには、[Reactのドキュメント](https://reactjs.org/)をチェックしてください。